TVB星期六晚慈善星輝仁濟夜擺明向香港人挑釁

有曹永廉個人表演時段

都無人睇，何來挑釁

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

意料之內啦

刻意挑釁

有無人打算以 元朗個名捐$72.1 好似上次個巴打咁

.